傳巴塞隆拿5000萬鎊斟藍斯

西甲班霸巴塞隆拿準備夏天轉會市場出手，以巨額收購阿仙奴中場艾朗藍斯，以及求購愛華頓中堅史東斯。

巴塞隆拿有意「打包」收購艾朗藍斯及史東斯強化實力。

周日快報消息指出，巴塞想斥資5000萬鎊斟藍斯，同時想購入史東斯。據知雲格也留意到巴塞教頭安歷基對於藍斯虎視眈眈。()

4年前？

5000萬掟落咸水海

用左35m買高美斯

史東斯好野黎 識用波既中堅

5000萬藍斯 3500萬高美斯
反正都是....緊喺揀個平啲

愛華頓中堅

高美斯定藍欺廢d?

收聲喇

分唔到邊個有邊樣真係勁

高美斯得個樣